做人好攰可以點

.

點攰法

長期缺氧

瞓

都係咁攰

自我開導
唔好逼自己逼得咁緊